4790k 仲應唔應付到而家d game

好耐無打機 部電腦係4790k + 1070
最近屎忽痕想換2080super 又唔想成部砌
想問4790k 應唔應付到 唔該巴打

p.s. 近2年既大作 4k 60fps medium~high 已經夠

應付到
我由4790k轉去3900x
4k gaming 冇分別

應該bottleneck到仆街

yes, gpu bottleneck

但係中至高效 2080s都應付到

自已用緊4790k + 1080ti

好多時都係張Display card full load但個Cpu都未full load, 得好少數game係CPU load爆

我上年買左隻assassin creed odyssey
成日都cpu load到9x%
我都諗緊有無bottleneck 問題

唔係掛...我諗應該都係睇Game?
有D Cpu無咁大食....

assassin creed odyssey隻GAME ON9

呢隻算係少數食cpu既game了
但4790k仲係順

唔夠先再upgrade無得輸

部份認同
初初小弟4790+2080，CPU需未LOAD盡
及後轉3700X+2080，FPS都有明顯提升
明顯4790未load盡都推唔哂張卡

你用緊4k resolution?
同埋4790最少低0.4ghz

1440P

咁唔同了
愈高resolution 愈食gpu
我之前4790k+2080ti
gpu用盡晒

exact7ly, 我都係4k

我會開vsync lock 60fps
我諗唔會bottleneck 太勁
過幾日去買先

唔該哂巴打

蓋入面嘅散熱膏未乾晒就應該夠

4790等收巴打張1070

乾晒都冇野的
我個粒乾晒超 4.6ghz 1.3v 玩aco都係80度

4k gaming 開vsync 你會後悔
一跌到59fps 就變到得返30fps

唔會玩左咁多年都咁玩 唔知係開左Adaptive v sync 事

同埋我見nvidia panel support 我個freesync mon，雖然開左好似分別唔大.....

巴打真係要？

等你換左先啦

4790 + 570

我8700 打BF5 1440P 都FULL LOAD 100%

張2080TI都食唔盡

要轉4K先好返

4790k+gtx980ti用家
除左垃圾mhw基本上都無咩會cpu100%

粒8700 TDP 65W 但係佢FULL LOAD 65W係唔夠用

唔夠電用自動降頻勁弱智 降到3.9-4.1

要自己手動解鎖65W先正常返

講緊1080x1920 60hz呢個情況下 通常d game都係較做高畫質

mhw用dx12

正常
65W TDP其實係俾廠機睇
正常底板 可以俾你超過65W 長KEEP 6核4.3ghz
限65W 得2X秒真男人

4790K+1080TI
諗住GTA6都係靠佢
真係好唔掂先換
又要轉板 又要轉DDR4 RAM
幾乎成部換 好貴

無估到1440P既BF5 都可以將我粒8700頂到入胃

遲D FD 砌機本來諗住叫佢砌I5算

而家應該最少推佢3700X

mhw 真係好撚on9，又唔覺佢畫面對比其它特別靚，但就chur爆晒d hardware

同你一樣，其實如果唔玩4k，仲可以玩多幾年

Gtx970 GTA6 1080P

4790k + 1660super 1080P
感覺仲可以玩多2年

4970k upgrade左去3900x, 3900x係快少少，但4790k 涼好多

你粒4790k開咗蓋?
我係3900x涼d

利申 4790k 4.6 1.3v / xmp 2400mhz / 冇開蓋 熱到機都燒唔到

Far Cry 5/New Dawn
4790K打1080p揸直升機嗰陣會lag到仆街

我冇事
你條ram有超冇超

當時用DDR3-2666
6800K都係lag到仆街 (DDR4-3200)
而家3900X配DDR4-3600完全順暢

遊戲版本一樣?

Steam

隻game 有時要update

自動update
同埋你可能會記得老鳳用開144Hz mon
老鳳用60Hz mon打機會好快頭暈

update咗可能問題已解決
我都想要144hz
當初PG27UQ/X27 VS PA32UC
揀咗PA32UC 有32吋

Ubisoft d game engine 好渣
CPU 成日都比佢扯到盡

唔知應唔應該話佢識得善用CPU運算能力
可能啲數計得準過其他engine?

記得你話要32吋mon
因為你買嗰陣32吋mon冇得揀一定60Hz